曼聯主場贏唔到阿妓 我完場即衝入奥脱福中圈痾尿

曼聯主場打阿妓無得輸
摩佬又係阿妓殺手
仲有咩一億球王
又全能帝又盛咁
再加埋世一龍
吊命戰又有加成
我已借左50個all in皇者曼

魔性。澎湃

和波

全能到仆街嗰個傷鳩左 ar ching

全能王作用係彈琴打氣

我屙屎

每次49000對賽前會傳想買對隊邊個邊個既話通常都係輸